{"translation-revision-date":"2020-07-21 11:45:37+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Number of items":["Num\u0103r de elemente"],"All":["Toate"],"Category":["Categorie"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to newest":["De la cele mai vechi la cele mai noi"],"Newest to oldest":["De la cele mai noi la cele mai vechi"],"Order by":["Ordoneaz\u0103 dup\u0103"],"Finish":["Finalizeaz\u0103"],"Page %1$d of %2$d":["Pagina %1$d din %2$d"],"Guide controls":["Comenzi de ghidare"],"Gradient: %s":["Gradient: %s"],"Gradient code: %s":["Cod gradient: %s"],"Radial Gradient":["Gradient radial"],"Linear Gradient":["Gradient liniar"],"Type":["Tip"],"Remove Control Point":["\u00cenl\u0103tur\u0103 punctul de control"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Pentru a schimba pozi\u021bia gradientului, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 st\u00e2nga \u0219i dreapta sau trage \u0219i plaseaz\u0103 cu mausul. Apas\u0103 butonul pentru a schimba culoarea sau pentru a \u00eenl\u0103tura punctul de control."],"Gradient control point at position %1$s with color code %2$s.":["Punct de control al gradientului la pozi\u021bia %1$s cu codul de culoare %2$s."],"Remove item":["\u00cenl\u0103tur\u0103 elementul"],"Item removed.":["Element \u00eenl\u0103turat."],"Item added.":["Element ad\u0103ugat."],"Separate with commas or the Enter key.":["Separ\u0103 cu virgule sau cu tasta Enter."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Separ\u0103 cu virgule, spa\u021bii sau tasta Enter."],"Add item":["Adaug\u0103 element"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s din %3$s)"],"Preset size":["Pre-seteaz\u0103 dimensiunea"],"Font size":["Dimensiune font"],"Custom":["Personalizat"],"Reset":["Reseteaz\u0103"],"Vertical pos.":["Pozi\u021bie vertical\u0103"],"Horizontal pos.":["Pozi\u021bie orizontal\u0103"],"Extra Large":["Foarte mare"],"Small":["Mic\u0103"],"Calendar Help":["Ajutor pentru calendar"],"Go to the first (home) or last (end) day of a week.":["Mergi la prima sau la ultima zi a s\u0103pt\u0103m\u00e2nii."],"Home\/End":["Prima\/ultima"],"Home and End":["Prima \u0219i ultima"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Mut\u0103 \u00eenapoi (PgUp) sau \u00eenainte (PgDn) cu o lun\u0103."],"PgUp\/PgDn":["PgUp\/PgDn"],"Page Up and Page Down":["Pagin\u0103 \u00eenainte \u0219i pagin\u0103 \u00eenapoi"],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["Mut\u0103 \u00eenapoi (\u00een sus) \u0219i \u00eenainte (\u00een jos) cu o s\u0103pt\u0103m\u00e2n\u0103."],"Up and Down Arrows":["S\u0103ge\u021bi sus \u0219i jos"],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["Mut\u0103 \u00eenapoi (st\u00e2nga) \u0219i \u00eenainte (dreapta) cu o zi."],"Left and Right Arrows":["S\u0103ge\u021bi st\u00e2nga \u0219i dreapta"],"Select the date in focus.":["Selecteaz\u0103 data dorit\u0103."],"keyboard button\u0004Enter":["Enter"],"Navigating with a keyboard":["Navigare cu o tastatur\u0103"],"Click the desired day to select it.":["D\u0103 clic pe ziua dorit\u0103 pentru a o selecta."],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["D\u0103 clic pe s\u0103geata dreapta sau st\u00e2nga pentru a selecta luni anterioare sau urm\u0103toare."],"Click to Select":["D\u0103 clic pentru a selecta"],"Minutes":["Minute"],"Hours":["Ore"],"Custom color picker":["Selector de culori personalizate"],"Color: %s":["Culoare: %s"],"Color code: %s":["Cod culoare: %s"],"Use your arrow keys to change the base color. Move up to lighten the color, down to darken, left to decrease saturation, and right to increase saturation.":["Folose\u0219te tastele s\u0103ge\u021bi pentru a modifica culoarea de baz\u0103. Mut\u0103 \u00een sus pentru culori mai deschise, \u00een jos pentru culori mai \u00eenchise, la st\u00e2nga pentru a reduce satura\u021bia \u0219i la dreapta pentru a cre\u0219te satura\u021bia."],"Choose a shade":["Alege o umbr\u0103"],"Change color format":["Modific\u0103 formatul de culoare"],"Color value in HSL":["Valori de culoare \u00een HSL"],"Color value in RGB":["Valori de culoare \u00een RGB"],"Color value in hexadecimal":["Valori de culoare \u00een hexazecimal"],"Hex color mode active":["Modul Hex color este activ"],"Hue\/saturation\/lightness mode active":["Modul nuan\u021b\u0103\/satura\u021bie\/luminozitate este activ"],"RGB mode active":["Modul RGB este activ"],"Move the arrow left or right to change hue.":["Mut\u0103 cu s\u0103geata st\u00e2nga sau dreapta pentru a modifica nuan\u021ba."],"Hue value in degrees, from 0 to 359.":["Valoarea nuan\u021bei m\u0103surat\u0103 \u00een grade pe cercul de culoare, de la 0 la 359."],"Alpha value, from 0 (transparent) to 1 (fully opaque).":["Valoarea alfa, de la 0 (transparent) la 1 (complet opac)."],"No results.":["Niciun rezultat."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d rezultat g\u0103sit, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga.","%d rezultate g\u0103site, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga.","%d de rezultate g\u0103site, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga."],"Angle":["Unghi"],"Dismiss this notice":["Respinge aceast\u0103 notificare"],"Custom color":["Culoare personalizat\u0103"],"Time":["Timp"],"Day":["Zi"],"Month":["Lun\u0103"],"Date":["Dat\u0103"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"December":["decembrie"],"November":["noiembrie"],"October":["octombrie"],"September":["septembrie"],"August":["august"],"July":["iulie"],"June":["iunie"],"May":["mai"],"April":["aprilie"],"March":["martie"],"February":["februarie"],"January":["ianuarie"],"Year":["An"],"Custom Size":["Dimensiune personalizat\u0103"],"Large":["Mare"],"Medium":["Mediu"],"Drop files to upload":["Trage fi\u0219iere pentru \u00eenc\u0103rcare"],"Close dialog":["\u00cenchide dialogul"],"Previous":["Anterior"],"Next":["Urm\u0103torul"],"Default":["Implicit"],"Clear":["\u0218terge"],"None":["Nespecificat"],"Close":["\u00cenchide"],"(opens in a new tab)":["(se deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103)"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}