{"translation-revision-date":"2020-07-21 11:45:37+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Display an icon linking to a social media profile or website.":["Afi\u0219eaz\u0103 un icon care se leag\u0103 la un profil sau un sit web din media social\u0103."],"Enter address":["Introdu adresa"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Descrie leg\u0103tura pe scurt pentru a ajuta utilizatorii din ecranul Cititor."],"Link label":["Etichet\u0103 leg\u0103tur\u0103"],"%s label":["Etichet\u0103 %s"],"Social Icon":["Icon social"],"Pill Shape":["Form\u0103 de pastil\u0103"],"Logos Only":["Numai logouri"],"block keywords\u0004links":["leg\u0103turi"],"Display icons linking to your social media profiles or websites.":["Afi\u0219eaz\u0103 iconuri care se leag\u0103 la profilurile sau siturile tale web din media social\u0103."],"Social Icons":["Iconuri sociale"],"Use the classic WordPress editor.":["Folose\u0219te editorul clasic WordPress."],"block title\u0004Classic":["Clasic"],"Classic":["Clasic"],"Insert Media":["Insereaz\u0103 Media"],"button to expand options\u0004More":["Mai multe"],"Taxonomy":["Clasificare"],"Tag Cloud settings":["Set\u0103ri nor de etichete"],"- Select -":["- Selecteaz\u0103 -"],"movie":["film"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video din biblioteca media sau \u00eencarc\u0103 unul nou."],"Remove Poster Image":["\u00cenl\u0103tur\u0103 imaginea poster"],"There is no poster image currently selected":["Nu este selectat\u0103 nicio imagine poster \u00een prezent"],"The current poster image url is %s":["URL-ul actual al imaginii poster este %s"],"Replace image":["\u00cenlocuie\u0219te imaginea"],"Select poster image":["Selecteaz\u0103 imaginea pentru poster"],"Poster image":["Imagine poster"],"Video settings":["Set\u0103ri video"],"Play inline":["Redare \u00een-linie"],"Playback controls":["Comenzi redare"],"Muted":["F\u0103r\u0103 sunet"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Not\u0103: redarea automat\u0103 a videourilor poate provoca probleme de utilizabilitate pentru unii vizitatori."],"poem":["poem"],"poetry":["poezie"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Oare ce f\u0103cea, marele zeu Pan,\n\t\u00centre trestii, \u00een josul r\u00e2ului?\nR\u0103sp\u00e2ndea ruin\u0103 \u0219i \u00eempr\u0103\u0219tia exil,\nV\u00e2slea \u0219i stropea cu copitele-i de \u021bap\n\u0218i strivea nuferii aurii care pluteau\n    Cu libelulele pe r\u00e2u."],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Insereaz\u0103 o poezie. Folose\u0219te formatele speciale de spa\u021biere. Sau citeaz\u0103 versurile c\u00e2ntecului."],"Verse":["Vers"],"Write\u2026":["Scrie..."],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Acest bloc este \u00eenvechit. Te rog folose\u0219te \u00een schimb blocul Coloane."],"Text Columns (deprecated)":["Coloane text (\u00eenvechit)"],"New Column":["Coloan\u0103 nou\u0103"],"Stripes":["Dungi"],"December 6, 2018":["6 decembrie 2018"],"February 21, 2019":["21 februarie 2019"],"May 7, 2019":["7 mai 2019"],"Release Date":["Data lans\u0103rii"],"Jazz Musician":["Muzicieni de jazz"],"Version":["Versiune"],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["Insereaz\u0103 un tabel \u2014 perfect pentru partajarea diagramelor \u0219i datelor."],"Footer section":["Sec\u021biune subsol"],"Header section":["Sec\u021biune antet"],"Fixed width table cells":["Celule de tabel cu l\u0103\u021bime fix\u0103"],"Table settings":["Set\u0103ri tabel"],"Change column alignment":["Modific\u0103 alinierea coloanei"],"Edit table":["Editeaz\u0103 tabelul"],"Create Table":["Creeaz\u0103 tabelul "],"Row Count":["Num\u0103r de r\u00e2nduri"],"Column Count":["Num\u0103r de coloane"],"Insert a table for sharing data.":["Insereaz\u0103 un tabel pentru partajarea datelor."],"Table":["Tabel"],"Footer label":["Etichet\u0103 subsol"],"Header label":["Etichet\u0103 antet"],"Delete Column":["\u0218terge coloana"],"Add Column After":["Adaug\u0103 coloan\u0103 dup\u0103"],"Add Column Before":["Adaug\u0103 coloan\u0103 \u00eenainte"],"Delete Row":["\u0218terge r\u00e2ndul"],"Add Row After":["Adaug\u0103 r\u00e2nd dup\u0103"],"Add Row Before":["Adaug\u0103 r\u00e2nd \u00eenainte"],"Align Column Right":["Aliniaz\u0103 coloana la dreapta"],"Align Column Center":["Aliniaz\u0103 coloana la centru"],"Align Column Left":["Aliniaz\u0103 coloana la st\u00e2nga"],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Acest bloc este \u00eenvechit. Te rog folose\u0219te \u00een schimb blocul Paragraf."],"Subheading (deprecated)":["Subtitlu (\u00eenvechit)"],"Write subheading\u2026":["Scrie subtitlu..."],"Add white space between blocks and customize its height.":["Adaug\u0103 spa\u021biu gol \u00eentre blocuri \u0219i le personalizeaz\u0103 \u00een\u0103l\u021bimea."],"Spacer":["Distan\u021bier"],"Height in pixels":["\u00cen\u0103l\u021bime \u00een pixeli"],"Spacer settings":["Set\u0103ri distan\u021bier"],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Insereaz\u0103 elemente personalizate suplimentare cu un scurtcod WordPress."],"Write shortcode here\u2026":["Scrie scurtcodul aici..."],"Shortcode":["Scurtcod"],"Dots":["Puncte"],"Wide Line":["Linie lat\u0103"],"divider":["desp\u0103r\u021bitor"],"horizontal-line":["linie orizontal\u0103"],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Separ\u0103 ideile sau sec\u021biunile cu un separator orizontal."],"Separator":["Separator"],"Six.":["\u0218ase."],"Five.":["Cinci."],"Four.":["Patru."],"Three.":["Trei."],"Two.":["Dou\u0103."],"One.":["Unu."],"section":["sec\u021biune"],"row":["r\u00e2nd"],"wrapper":["\u00eenvelitoare"],"container":["container"],"A block that groups other blocks.":["Un bloc care grupeaz\u0103 alte blocuri."],"Group":["Grup"],"find":["g\u0103se\u0219te"],"Help visitors find your content.":["Ajut\u0103-\u021bi vizitatorii s\u0103-\u021bi g\u0103seasc\u0103 con\u021binutul."],"Add button text\u2026":["Adaug\u0103 text buton..."],"Button text":["Text buton"],"Optional placeholder\u2026":["Substituent op\u021bional..."],"Optional placeholder text":["Text substituent op\u021bional"],"Add label\u2026":["Adaug\u0103 etichet\u0103..."],"Label text":["Text etichet\u0103"],"feed":["flux"],"atom":["atom"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Afi\u0219eaz\u0103 intr\u0103rile din toate fluxurile RSS sau Atom."],"Display author":["Afi\u0219eaz\u0103 autorul"],"RSS settings":["Set\u0103ri RSS"],"Edit RSS URL":["Editeaz\u0103 URL-ul RSS"],"Use URL":["Folose\u0219te URL-ul"],"Enter URL here\u2026":["Introdu URL-ul aici..."],"Create content, and save it for you and other contributors to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Creeaz\u0103 con\u021binut \u0219i salveaz\u0103-l pentru a fi refolosit, de tine \u0219i de ceilal\u021bi contributori, pe tot situl. Actualizeaz\u0103 blocul, iar modific\u0103rile se aplic\u0103 oriunde este folosit."],"Reusable Block":["Bloc reutilizabil"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blocul a fost \u0219ters sau este indisponibil."],"Name:":["Nume:"],"Solid color":["Culoare dens\u0103"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Unul dintre cele mai grele lucruri de \u00eenf\u0103ptuit \u00een tehnologie este s\u0103 te distrugi singur."],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Accentueaz\u0103 vizual un citat din textul t\u0103u."],"Pullquote":["Citare concis\u0103"],"Main color":["Culoare principal\u0103"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nFereastr\u0103, foarte mic\u0103 \u00een dep\u0103rtare, luminat\u0103.\n\u00cen jurul ei este un ecran aproape complet negru. Acum, pe m\u0103sur\u0103 ce camera se deplaseaz\u0103 \u00eencet spre fereastr\u0103, care seam\u0103n\u0103 un timbru po\u0219tal \u00eencadrat, apar alte forme;"],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Adaug\u0103 text care respect\u0103 spa\u021bierea \u0219i filele \u0219i permite, de asemenea, designul."],"Preformatted":["Preformatat"],"Write preformatted text\u2026":["Scrie text pre-formatat..."],"pagination":["pagina\u021bie"],"next page":["pagina urm\u0103toare"],"Separate your content into a multi-page experience.":["Separ\u0103-\u021bi con\u021binutul \u00eentr-o experien\u021b\u0103 pe mai multe pagini."],"Page Break":["Sf\u00e2r\u0219it de pagin\u0103"],"Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["Con\u021binutul g\u0103sit \u00eenainte de acest bloc va fi ar\u0103tat \u00een rezumatul din pagina ta arhive."],"block name\u0004More":["Mai multe"],"Hide the excerpt on the full content page":["Ascunde rezumatul pe pagina cu con\u021binut complet"],"The excerpt is visible.":["Rezumatul este vizibil."],"The excerpt is hidden.":["Rezumatul este ascuns."],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Situl t\u0103u nu include suport pentru acest bloc."],"Unsupported":["Neacceptat"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Situl t\u0103u nu include suport pentru blocul \u201e%s\u201d. Po\u021bi l\u0103sa acest bloc intact sau \u00eel po\u021bi \u00eenl\u0103tura complet."],"Keep as HTML":["P\u0103streaz\u0103 ca HTML"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Situl t\u0103u nu include suport pentru blocul \u201e%s\u201d. Po\u021bi l\u0103sa acest bloc intact, \u00eei po\u021bi converti con\u021binutul \u00eentr-un bloc HTML personalizat sau \u00eel po\u021bi \u00eenl\u0103tura complet."],"numbered list":["list\u0103 numerotat\u0103"],"ordered list":["list\u0103 ordonat\u0103"],"bullet list":["list\u0103 cu buline"],"Create a bulleted or numbered list.":["Creeaz\u0103 o list\u0103 cu buline sau numerotat\u0103."],"List":["List\u0103"],"Write list\u2026":["Scrie lista..."],"keyboard key\u0004Space":["Spa\u021biu"],"Indent list item":["Indenteaz\u0103 elementele din list\u0103"],"keyboard key\u0004Backspace":["\u00cenapoi"],"Outdent list item":["Elemente de list\u0103 f\u0103r\u0103 indentare"],"Convert to ordered list":["Converte\u0219te \u00een list\u0103 ordonat\u0103"],"Convert to unordered list":["Converte\u0219te \u00een list\u0103 neordonat\u0103"],"Reverse list numbering":["Inverseaz\u0103 numerotarea listei"],"Start value":["Valoare de pornire"],"Ordered list settings":["Set\u0103ri list\u0103 ordonat\u0103"],"recent posts":["articole recente"],"Display a list of your most recent posts.":["Afi\u0219eaz\u0103 o list\u0103 cu cele mai recente articole."],"Grid view":["Vizualizare ca gril\u0103"],"List view":["Vizualizare ca list\u0103"],"Latest Posts":["Ultimele articole"],"Sorting and filtering":["Sortare \u0219i filtrare"],"Image alignment":["Aliniere imagine"],"Display featured image":["Afi\u0219eaz\u0103 imaginea reprezentativ\u0103"],"Featured image settings":["Set\u0103ri imagine reprezentativ\u0103"],"Display post date":["Afi\u0219eaz\u0103 dat\u0103 articol"],"Post meta settings":["Set\u0103ri metadate articol"],"Max number of words in excerpt":["Num\u0103r maxim de cuvinte \u00een rezumat"],"Full post":["Articol \u00eentreg"],"Show:":["Arat\u0103:"],"Post content":["Con\u021binut articol"],"Post content settings":["Set\u0103ri con\u021binut articol"],"recent comments":["comentarii recente"],"Display a list of your most recent comments.":["Afi\u0219eaz\u0103 o list\u0103 cu cele mai recente comentarii."],"Latest Comments":["Ultimele comentarii"],"Number of comments":["Num\u0103r de comentarii"],"Display excerpt":["Afi\u0219eaz\u0103 rezumatul"],"Display date":["Afi\u0219eaz\u0103 data"],"Display avatar":["Afi\u0219eaz\u0103 avatarul"],"Latest comments settings":["Set\u0103ri ultimele comentarii"],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["Pitulicea<br>\u00ee\u0219i chivernise\u0219te traiul<br>\u00een lini\u0219te."],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Seteaz\u0103 media \u0219i cuvintele adiacente media pentru un aranjament mai bogat."],"Media & Text":["Media \u0219i text"],"Crop image to fill entire column":["Decupeaz\u0103 imaginea pentru a umple \u00eentreaga coloan\u0103"],"Stack on mobile":["Rearanjeaz\u0103 pentru mobil"],"Media & Text settings":["Set\u0103ri media \u0219i text"],"Show media on right":["Arat\u0103 media \u00een dreapta"],"Show media on left":["Arat\u0103 media \u00een st\u00e2nga"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Con\u021binut..."],"Media area":["Zon\u0103 media"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Bine ai venit \u00een lumea minunat\u0103 a blocurilor..."],"embed":["\u00eenglobeaz\u0103"],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["Adaug\u0103 cod HTML personalizat \u0219i previzualizeaz\u0103-l pe m\u0103sur\u0103 ce editezi."],"HTML":["HTML"],"Write HTML\u2026":["Scrie HTML..."],"download":["descarc\u0103"],"pdf":["PDF"],"document":["document"],"Add a link to a downloadable file.":["Adaug\u0103 o leg\u0103tur\u0103 la un fi\u0219ier ce poate fi desc\u0103rcat."],"Copy URL":["Copiaz\u0103 URL-ul"],"Write file name\u2026":["Scrie numele fi\u0219ierului..."],"Upload a file or pick one from your media library.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier sau alege unul din biblioteca media."],"button label\u0004Download":["Descarc\u0103"],"Show download button":["Arat\u0103 butonul de desc\u0103rcare"],"Download button settings":["Set\u0103ri buton de desc\u0103rcare"],"Text link settings":["Set\u0103ri leg\u0103tur\u0103 text"],"Attachment page":["Pagin\u0103 ata\u0219ament"],"Media file":["Fi\u0219ier media"],"Embed videos, images, tweets, audio, and other content from external sources.":["\u00cenglobeaz\u0103 videouri, imagini, twituri, fi\u0219iere audio \u0219i alt con\u021binut din surse externe."],"block title\u0004Embed":["\u00cenglobare"],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["Adaug\u0103 un bloc care afi\u0219eaz\u0103 con\u021binut extras de pe alte situri, cum ar fi Twitter, Instagram sau YouTube."],"%s URL":["URL %s"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Aceast\u0103 \u00eenglobare ar putea s\u0103 nu-\u0219i p\u0103streze raportul de aspect c\u00e2nd navigatorul este redimensionat."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Aceast\u0103 \u00eenglobare \u00ee\u0219i va p\u0103stra raportul de aspect c\u00e2nd navigatorul este redimensionat."],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Con\u021binutul \u00eenglobat de pe %s nu poate fi previzualizat \u00een editor."],"Embedded content from %s":["Con\u021binut \u00eenglobat din %s"],"button label\u0004Convert to link":["Converte\u0219te \u00een leg\u0103tur\u0103"],"button label\u0004Try again":["\u00cencearc\u0103 din nou"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Regret, acest con\u021binut nu a putut fi \u00eenglobat."],"Learn more about embeds":["Afl\u0103 mai multe despre \u00eenglob\u0103ri"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"button label\u0004Embed":["\u00cenglobeaz\u0103"],"Enter URL to embed here\u2026":["Introdu URL-ul pentru a \u00eengloba aici..."],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Plaseaz\u0103 o leg\u0103tur\u0103 la con\u021binutul pe care vrei s\u0103-l afi\u0219ezi pe situl t\u0103u."],"Embedding\u2026":["\u00cenglobez..."],"Resize for smaller devices":["Redimensioneaz\u0103 pentru dispozitive mai mici"],"Edit URL":["Editeaz\u0103 URL-ul"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Patrul\u0103 de z\u0103pad\u0103<\/strong>"],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["Adaug\u0103 o imagine sau un video cu o suprapunere de text \u2014 excelent\u0103 pentru anteturi."],"Upload an image or video file, or pick one from your media library.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier imagine sau video sau alege unul din biblioteca media."],"Cover":["Copert\u0103"],"Background opacity":["Opacitate fundal"],"Overlay":["Suprapune"],"Clear Media":["\u0218terge media"],"Focal point picker":["Selector punct de focalizare"],"Fixed background":["Fundal fix"],"Media settings":["Set\u0103ri media"],"Minimum height in pixels":["\u00cen\u0103l\u021bime minim\u0103, \u00een pixeli"],"Write title\u2026":["Scrie titlul..."],"A single column within a columns block.":["O singur\u0103 coloan\u0103 \u00eentr-un bloc de coloane."],"Column":["Coloan\u0103"],"Percentage width":["L\u0103\u021bime (procent)"],"Column settings":["Set\u0103ri coloan\u0103"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["Adaug\u0103 un bloc care afi\u0219eaz\u0103 con\u021binut pe mai multe coloane, apoi adaug\u0103 blocurile de con\u021binut dorite."],"Three columns; wide center column":["Trei coloane; coloana din mijloc mai mare"],"Three columns; equal split":["Trei coloane; \u00eemp\u0103r\u021bite egal"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Dou\u0103 coloane; \u00eemp\u0103r\u021bite: dou\u0103 treimi, o treime"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Dou\u0103 coloane; \u00eemp\u0103r\u021bite: o treime, dou\u0103 treimi"],"Two columns; equal split":["Dou\u0103 coloane; \u00eemp\u0103r\u021bite egal"],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ Un \u201ebloc\u201d este termenul abstract folosit\n\/\/ pentru a descrie unit\u0103\u021bile de markup care,\n\/\/ atunci c\u00e2nd sunt redactate \u00eempreun\u0103, formeaz\u0103\n\/\/ con\u021binutul sau aranjamentul unei pagini.\nregisterBlockType( name, settings );"],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Afi\u0219eaz\u0103 fragmente de cod care respect\u0103 spa\u021bierea \u0219i filele."],"Write code\u2026":["Scrie codul..."],"Display a list of all categories.":["Afi\u0219eaz\u0103 o list\u0103 cu toate categoriile."],"Categories settings":["Set\u0103ri categorii"],"archive":["arhiv\u0103"],"posts":["articole"],"Prompt visitors to take action with a group of button-style links.":["\u00cendeamn\u0103 vizitatorii s\u0103 ac\u021bioneze cu ajutorul unui grup de leg\u0103turi de tipul buton."],"Buttons":["Butoane"],"Outline":["Contur"],"Fill":["Completeaz\u0103"],"Call to Action":["Apel la ac\u021biune"],"link":["leg\u0103tur\u0103"],"Prompt visitors to take action with a button-style link.":["\u00cendeamn\u0103 vizitatorii s\u0103 ac\u021bioneze cu o leg\u0103tur\u0103 de tipul buton."],"Button":["Buton"],"Link rel":["Leg\u0103tur\u0103 rel"],"Background & Text Color":["Culoare fundal \u0219i text"],"Add text\u2026":["Adaug\u0103 text..."],"Border radius":["Rotunjire chenar"],"Border settings":["Set\u0103ri chenar"],"recording":["\u00eenregistrare"],"podcast":["podcast"],"sound":["sunet"],"Embed a simple audio player.":["\u00cenglobeaz\u0103 un player audio simplu."],"Auto":["Automat"],"Audio settings":["Set\u0103ri audio"],"Note: Autoplaying audio may cause usability issues for some visitors.":["Not\u0103: redarea automat\u0103 a fi\u0219ierelor audio poate provoca probleme de utilizabilitate pentru unii vizitatori."],"Display a monthly archive of your posts.":["Afi\u0219eaz\u0103 o arhiv\u0103 lunar\u0103 a articolelor tale."],"Archives settings":["Set\u0103ri arhive"],"photos":["fotografii"],"images":["imagini"],"Display multiple images in a rich gallery.":["Afi\u0219eaz\u0103 mai multe imagini \u00eentr-o galerie bogat\u0103."],"Images size":["Dimensiune imagine"],"Link to":["Leg\u0103tur\u0103 la"],"Crop images":["Decupeaz\u0103 imagini"],"Gallery settings":["Set\u0103ri galerie"],"Thumbnails are not cropped.":["Miniaturile nu sunt decupate."],"Thumbnails are cropped to align.":["Miniaturile sunt decupate pentru aliniere."],"ADD MEDIA":["ADAUG\u0102 MEDIA"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Trage imagini, \u00eencarc\u0103 unele noi sau selecteaz\u0103 fi\u0219iere din biblioteca ta."],"Write gallery caption\u2026":["Scrie textul asociat pentru galerie..."],"image %1$d of %2$d in gallery":["imaginea %1$d din %2$d \u00een galerie"],"Move image forward":["Mut\u0103 imaginea \u00eenainte"],"Move image backward":["Mut\u0103 imaginea \u00eenapoi"],"block style\u0004Large":["Mare"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Cit\u00e2nd pe al\u021bii, ne cit\u0103m pe noi \u00een\u0219ine."],"cite":["citeaz\u0103"],"blockquote":["citat"],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Accentueaz\u0103 vizual textul citat. \u201eCit\u00e2nd pe al\u021bii, ne cit\u0103m pe noi \u00een\u0219ine.\u201d \u2014 Julio Cort\u00e1zar"],"Write citation\u2026":["Scrie citarea..."],"Write quote\u2026":["Scrie citat..."],"Level %1$s. %2$s":["Nivel %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Nivel %s. Gol."],"Code is Poetry":["Codul este poezie"],"subtitle":["subtitlu"],"title":["titlu"],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Introdu sec\u021biuni noi \u0219i organizeaz\u0103 con\u021binutul pentru a ajuta vizitatorii (\u0219i motoarele de c\u0103utare) s\u0103 \u00een\u021beleag\u0103 structura con\u021binutului t\u0103u."],"Heading":["Titlu"],"Write heading\u2026":["Scrie titlu..."],"Level":["Nivel"],"Heading settings":["Set\u0103ri subtitluri"],"Change heading level":["Schimb\u0103 nivelul subtitlului"],"Heading %d":["Titlu %d"],"block style\u0004Rounded":["Rotunjit"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc apare - \u00eentotdeauna, \u00eenz\u0103pezit \u0219i senin."],"photo":["fotografie"],"Insert an image to make a visual statement.":["Insereaz\u0103 o imagine pentru a avea o expunere vizual\u0103."],"Write caption\u2026":["Scrie textul asociat..."],"This image has an empty alt attribute":["Aceast\u0103 imagine are atributul alt gol."],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Aceast\u0103 imagine are atributul alt gol; numele fi\u0219ierului este %s"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Not\u0103: multe dispozitive \u0219i navigatoare nu afi\u0219eaz\u0103 acest text.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Descrie rolul acestei imagini \u00een pagin\u0103."],"Title attribute":["Atribut titlu"],"Leave empty if the image is purely decorative.":["Las\u0103 gol dac\u0103 imaginea este doar decorativ\u0103."],"Describe the purpose of the image":["Descrie scopul imaginii"],"Alt text (alternative text)":["Text alternativ (alt text)"],"Image settings":["Set\u0103ri imagine"],"Edit image":["Editeaz\u0103 imaginea"],"Embed Amazon Kindle content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Amazon Kindle."],"ebook":["ebook"],"Embed a WordPress.tv video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Tumblr."],"Embed a TED video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video TED."],"Embed a TikTok video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video TikTok."],"Embed Speaker Deck content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Speaker Deck."],"Embed SmugMug content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Slideshare."],"Embed Scribd content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Scribd."],"Embed Screencast content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["\u00cenglobeaz\u0103 un fir Reddit."],"Embed Polldaddy content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Polldaddy."],"Embed Mixcloud content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Mixcloud."],"Embed Meetup.com content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Meetup.com."],"Embed Kickstarter content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Issuu."],"Embed Imgur content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Imgur."],"Embed Hulu content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Hulu."],"Embed a Dailymotion video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video Dailymotion."],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Crowdsignal (fostul Polldaddy)."],"Embed CollegeHumor content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Cloudup."],"Embed an Animoto video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video Vimeo."],"Embed Flickr content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Flickr."],"Embed Spotify content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut SoundCloud."],"audio":["audio"],"Embed a WordPress post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol WordPress."],"blog":["blog"],"post":["articol"],"Embed an Instagram post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Instagram."],"image":["imagine"],"Embed a Facebook post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Facebook."],"Embed a YouTube video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video YouTube."],"video":["video"],"music":["muzic\u0103"],"Embed a tweet.":["\u00cenglobeaz\u0103 un twit."],"Empty":["Gole\u015fte"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["\u00centr-un sat din La Mancha, numele s\u0103u nu \u00eel mai \u021bin minte, au tr\u0103it, nu demult, unul dintre acei domni care \u021binea o lance \u00een suportul ei, un scutier b\u0103tr\u00e2n, o gloab\u0103 slab\u0103 \u0219i un ogar de curse."],"text":["text"],"Start with the building block of all narrative.":["\u00cencepe cu blocul pentru construirea \u00eentregii nara\u021biuni."],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bloc gol; \u00eencepe s\u0103 scrii sau tasteaz\u0103 slash pentru a alege un bloc"],"Paragraph block":["Bloc paragraf"],"Toggle to show a large initial letter.":["Comut\u0103 pentru a ar\u0103ta o ini\u021bial\u0103 mare."],"Showing large initial letter.":["Ar\u0103t o ini\u021bial\u0103 mare."],"Drop cap":["Letrin\u0103"],"Text settings":["Set\u0103ri text"],"File":["Fi\u0219ier"],"block style\u0004Default":["Implicit"],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier imagine, alege unul din biblioteca ta media sau adaug\u0103 unul cu un URL."],"Link settings":["Set\u0103ri leg\u0103tur\u0103"],"Open in new tab":["Deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"Start writing or type \/ to choose a block":["\u00cencepe s\u0103 scrii sau tasteaz\u0103 \u201e\/\u201d pentru a alege un bloc"],"Color settings":["Set\u0103ri culoare"],"Copied!":["Copiat\u0103!"],"Quote":["Citat"],"Number of items":["Num\u0103r de elemente"],"Edit":["Editeaz\u0103"],"Text color":["Culoare text"],"Background color":["Culoare fundal"],"Color":["Culoare"],"Link":["Leg\u0103tur\u0103"],"Page break":["Sf\u00e2r\u0219it de pagin\u0103"],"editor button\u0004Left to right":["De la st\u00e2nga la dreapta"],"Dimensions":["Dimensiuni"],"Paragraph":["Paragraf"],"Remove image":["\u00cenl\u0103tur\u0103 imaginea"],"Excerpt":["Rezumat"],"Select Poster Image":["Selecteaz\u0103 imagine poster"],"Apply":["Aplic\u0103"],"No posts found.":["Niciun articol g\u0103sit."],"Preview":["Previzualizare"],"Autoplay":["Redare automat\u0103"],"Metadata":["Metadate"],"Columns":["Coloane"],"Attachment Page":["Pagin\u0103 ata\u0219ament"],"Media File":["Fi\u0219ier Media"],"Read more":["Cite\u0219te mai mult"],"Custom HTML":["HTML personalizat"],"Video":["Video"],"Calendar":["Calendar"],"A calendar of your site\u2019s posts.":["Un calendar al articolelor de pe situl t\u0103u."],"Loop":["Bucl\u0103"],"Preload":["Pre\u00eenc\u0103rcare"],"Audio":["Audio"],"Gallery":["Galerie"],"RSS":["RSS"],"URL":["URL"],"Tag Cloud":["Nor de etichete"],"A cloud of your most used tags.":["Un nor cu cele mai folosite etichete."],"Archives":["Arhive"],"Show hierarchy":["Arat\u0103 ierarhia"],"Show post counts":["Arat\u0103 num\u0103rul de articole"],"Display as dropdown":["Afi\u0219eaz\u0103 ca list\u0103 derulant\u0103"],"Categories":["Categorii"],"Default":["Implicit"],"Save":["Salveaz\u0103"],"(Untitled)":["(F\u0103r\u0103 titlu)"],"(no title)":["(f\u0103r\u0103 titlu)"],"None":["Nespecificat"],"Image":["Imagine"],"Code":["Cod"],"Search":["Caut\u0103"],"Background":["Fundal"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}